是靚午 蟹肉黃咖哩飯

黃咖哩好香
好多蟹肉
好好味
好想去泰國

邊到

凍奶茶嗎

泰奶茶好好飲
去泰國日日飲

非觀塘

正啊

藍店

求店名

Where

：藍色商家20190510
紅底公司迫人聯署撐送中

gg
大家唔好黎
我去扣喉

蟹

oh

cc
而家要再食過

唔緊要，以後唔好食呢間就得
或者自己整

大哥，greyhound真心難食

我唔食蟹黃的

泰國好好食

妳整我eat

咖哩

OK

呢間d蛋糕好好食藍店之後冇食過